其實大專生係咪原罪？

上年Dse啱啱year1 中學果時都識到唔少fd圈子唔只得自己學校 大家都挽得埋 但考完dse 我衰中文入唔到八大 d fd就大多數入曬大學 其實本身自己唔差 個個都諗住我入到大學 點知 而家d fd就喺自己u到挽 約番出嚟見都好似戴著有色眼鏡咁 搞到我自己都冇矖自信

玩字都唔識打，唔怪得衰中文啦

成件事好合理

大乜春
HD/ASSO就HD ASSO啦
係要講到自己半個大學生咁

大專生 玩字都唔撚識 我都帶有色眼鏡睇你啦

笑撚死

Dse中文拎1?
弱智黎講讀到asso你都算資優
（會唔會抵毀左弱智 ）

以前都係hd仔，依家入番大學
又唔會戴有色眼鏡睇人既，有d野係你自己唔夠自信姐
比d心機望清楚自己目標然後加油
學好d中文啦，係玩唔係挽

Hd仔 asso仔